梁天琦你唔好以為脫罪就好威威啊

因為港共政府一定會追殺你

天琦加油